% !TEX root = report.tex

\documentclass[a4paper,twoside,sfsidenotes,justified,fleqn]{tufte-book}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{emptypage}
\usepackage{tikz}
\usepackage{amsmath,mathrsfs,mathtools}
\usepackage{physics}


\setcounter{secnumdepth}{3}
\setcounter{tocdepth}{3}
\title[Quantum Field Theory in Curved Spacetimes]{Quantum Field \\ Theory in Curved \\ Spacetimes}
%\subtitle{A primer}
\author{Felipe Portales-Oliva\thanks{Under the guide of Dr. André G.~S. Landulfo}}
\publisher{Programa de Pós-Graduação em Física -- UFABC}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%    package definitions
\usetikzlibrary{patterns}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%    Command definitions
\newcommand{\manifold}{\mathcal{M}}
\newcommand{\dlag}{\mathscr{L}}
\newcommand{\dham}{\mathscr{H}}
\newcommand{\Hilbert}{\mathcal{H}}
\newcommand{\id}{\mathbb{1}}
\newcommand{\onshell}{\overset{\mathrm{on}}{ = }}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{document}
\frontmatter
    \maketitle
    \tableofcontents

\mainmatter
    \include{content/introduction}

\backmatter

%%% Bibliografía en biblio.bib
\bibliography{QFTinCS.bib}
\bibliographystyle{apalike}

\end{document}
